集中討論點走

(17:47) 元朗區內非港鐵前往市區路線

朗屏邨總站
往港島：968（往天后站，經上環、中環、灣仔及銅鑼灣）
往九龍東：268C（經黃大仙、牛頭角及觀塘）
往荃灣及青衣：68A

請進入元朗廣場後，經俊賢坊使用前往朗屏之天橋。

推

元朗站手足
元朗站已封，樓下完全封路
沿博愛醫院方向行半個鐘去高埔村個巴士站搭268M去荃灣

利申：狗巴職員

唔知仲行唔行到去朗屏

蘋果記者：西鐵線正常 、冇飛站

Push

18:00 依然服務正常

1755 268C服務正常, 可以搭呢架車出觀塘

1758 宏業東街18號 足球場對出 大量警車及防暴出動 加1架白色裝備 無車剩

元朗散水路線

1758 青山公路屏山段西行 行人路往屏山/天水圍都安全，步行人士可沿此回家

1759 博愛迴旋處入元朗全封

想走嘅走
想留嘅留
take唔到risk嘅就要盡快散
下次再嚟

1804 高埔巴士站加開空車

1800 西邊圍對出
警察正在舉槍瞄準示威者

1805。
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
-
峻巒：小巴。
禮修村：K66，附近有紅Van。
紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
-
巴士：
1. Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。

2. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車。）

如果唔想行，休息站地點：

車手：@hkuber、@bignewsmaterial

1804 鳳翔路已推進到小巴站，上晒裝，有催淚劑

#戰友建議

上車要夾背囊係兩腳之間，等一班車可以容納多d人

錦上路A B出口有狗

### Must Join Channel ###

好似可以行去天水圍

1805。更新地圖。
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
峻巒：小巴。
-
巴士：
1. 禮修村站：K66，附近有紅Van。
2. 紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
3. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車。）

如果唔想行，休息站地點：

車手：@hkuber、@bignewsmaterial

18:10 西鐵服務正常 元朗站照舊有車